波台=金仔

約戰約到下世🤣🤣

曹軍如

Admin要整頓下喇

想搞場拳賽賺錢都唔得

贊助ok?

比場你打又笠水

又比喻得幾好

蓋世拳賽

都話我地真係傾好會打

支持我老友liy

合伙ok?

多謝老死將男

你場邊賣熱狗

賣apple cider先賺 大把港女買

全場波台ching 邊有女

小妹去牙

當15妹死架